Solomon Yue : 拜燈是一個戀童變態狂

左膠睇錢大過大權

Young lives matter

BeijingIntercourseJoe

我開始擔心佢係咪上太多lihkg

北京性交joe

低能

拜登姓湯

呢d 就應該推啦
成日抹黑Trump

11joe

左膠：我睇唔到

個腦思考唔到都仲識搞o靚妹
果然用下體思考

越近大選越激

補番張佢同佢個孫女係Iowa嘅合照先

侵侵其實收埋咗好多靚牌仲未出
當然接近大選前見真章

美國十一哥

嘩，好恐怖喎

仲有Creepy Joe 唔只搞細路...

拜登政綱係取消最低合法性交年齡

已經直接屌Biden係prevert有共和黨認證

十一哥

第四張，錫緊個女仔時，右手都仲要繼續摸另一個女仔

11哥

亂倫

對腳幾長..幾直..jed

由細屌到大

全力支持差佬互助會立即捐一百幾十億去祖国振災！唔捐即係唔愛国！

痴撚線..

Indeed

個孫女右手自動波 想拉起條裙

真係好變態，公眾場合都咁誇張

不停揩女童胸部

十一哥姓biden 就真

推撚爆佢小朋友都唔放過

戀童Joe

推

嘩屌

唔洗爭住去鬥 外人推美國大選怕唔怕⋯

嘩屌！直情含住啖肉

要失民意了
連登仔話過唔屌得拜登

呢張之前有人貼過,唔係Creepy Joe嚟㗎

cls,d圖睇到好不安

湯拜登

香港代表 李國麟

美國政治唔好介入

真？ 唔理啦 照入佢數 其他相喺啲細路面前係咁鑽鑽鑽

髮膠？

左下角張相，喊左出嚟

FBI

啲興趣咁撚極端

D女的反應已經好明顯表達佢的動作令d女好唔舒服，仲有咁多人撐佢

young girls matter!

左膠： 你哋心邪先覺得佢戀童

真係唔明有哂相 都仲可以出黎選

好多都未見過

好嘔心一定唔投佢

無問題喎
呢D係愛小朋友既表現
支持拜登
順便修改合法性交年齡至5歲

左膠：我睇唔到

其實美國中間派選民會點睇？

其實美國中間派選民會點睇？

侵侵開始發動攻勢

喺連登我手寫我心都唔得
要平衡兩黨唔好做蔣介石

Alt-right抹黑Uncle Joe

Fucking pedo

左膠又睇唔到，俾人逼睇就要死兜爛兜

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

fuck

推我願榮光歸香港

佢係現實世界既連登仔

屌

應該要俾左膠睇下

女權幾時出黎講野?
當年Trump既"Grab Her by the Pussy"好撚惡嫁?
定係女權唔包女仔?

咁呢個都係生日影張相姐

#metoo 班人呢？

exact7ly

比啊伯摸同錫好核突！

好似擠牙膏
慢慢靚牌出場
不過就算吧啦！拜登一定贏撚硬

唔敢想像閂埋房門會有幾癲

拜11

睇黎孫女 已經 被中出

我都唔明 佢地自己人冇人屌佢咩點解可以鋪鋪都係咁

左膠: 戀童平權, 戀童無罪戀童同同性戀冇分別, 都係愛嘅表現你話登登搞細路你就係歧視

唔好降低自己公信力

女權撚又潛水

忍唔住要除衫喇

Cls

原來11哥係11拜個徒弟

wa勁撚變態

依家先知？

聯署支持封殺微信同TikTok

香港代表講兩句？

爛黑絲

真？

屌呢條仆街真係極噁心. 死1萬次都唔夠呀

佢真係好老
好似d柏金遜病人

十一哥姓罪犯

認同

真 , 你知我知，所羅門都知

好核突

🤮

連solomon 都講

小心比人告啊
呢d野連共和黨都唔會公開講

呢張係咩事？喊緊？

左膠去左邊

共和黨+侵侵大把招數靚牌仲未出
連登仔唔需要出手

最仆街嘅係
個細路女第一下已經縮同推開佢隻手
之後十一哥仲要繼續

其實幾年前大選爆過出黎，佢同希拉利會搞呢d「聚會」俾商界既人參加，聚會就係有好多小朋友或者小朋友演員，去俾商界既人搞，換取選舉既支持

如果係真應該好撚多變態佬選佢

左膠女權又消失不見

公開做呢啲行為其實都幾噁心

Pedophile

仲起到？

已retweet

Pedophilia is not a sexuality

如果係真佢贏面好高

左膠話睇唔到

真係cls咁都有人支持佢做總統，有冇撚病

佢搞自己個女都好d ,uncle joe搞埋人地d女

根本Obama果陣已經有Creepy Joe呢個大名啦
係奇怪點解依家大選先有人提起

改圖？

好痴線

佢睇得明中文+廣東話咩？

Young love matter

溫故知新：

如果俾拜登當選，成個美國都係共產間諜

More

左膠話呢啲係低齡戀呀

呢啲聚會?

justin bieber隻yummy

Paradise PD 成日都有講

呢啲係本能，係代表潛意識裡真實既Beijing Joe

支那可以提供0-15歲

點解佢可以做到咁出面

咁都食得落

要girl lives matter d左膠先buy, 細路仔俾人性騷擾, wfc

一生為共奴

所羅門衝力射球

係終極連登仔
有權有名望

班女權阿叻又盲撚哂

Creepy Joe: Yummy 即刻取消中蟈關稅

人渣支那Joe

佢本身就係上海人黎

咪係 可能見親有 post 講佢就入黎睇

以後就冇FBI Open up

好撚噁心

"I'm a fast learner"

已RT

妙麗用左魔法

11: I am not finish！

淚灑華爾街

大庭廣眾都忍唔住到毛手毛腳 關晒門私底下會做咩真係心照囉

Woow.....

打哂冷震

pizzagate

佢真係痴晒線
樓上嗰啲圖啲細路女擺明都避開佢

去到最尾先係咁推呢啲圖

見字 買蘋果日報

所羅門魚到底係咪連登仔

Solomon

妖 變態佬

Crappy joe

佢戀童煲左好耐
但係一直都冇比人煲大
因為果面d媒體收埋曬

唔明點解冇乜人spread

因為左膠自己都係咁淫亂

好變態

因為果面d媒體跟本就係民主黨既人黎
所以你地會見到佢地不斷抹黑trump

左下條女吹完笛要幫佢吹簫

老老豆豆侵侵taste好好多
起碼佢肯比錢同埋揀親嘅都名模外表加大長腿
拜登好雜食吓喎，阿嬸都攪

Java Biden

最好越多人retweet
主流媒體幾乎都係民主黨控制

好撚嘔心 全部死全家啦

如果呢啲圖係侵侵左膠一定瘋狂狙擊

Push

retweeted

屌奶星，好撚嘔心

死變態佬+老人痴呆

Wtf

大家應該要多D Retweet戀童癖

Creepy Joe
聞頭髮真係好撚癡線
勁嘔心
有鏡頭都咁娼狂，私下一定成日搞細路

make American creepy again

多謝補圖

好撚恐怖

咁呢啲輕輕錫下姐

係咪民主黨啲友陰佢，
專搵啲靚妹企佢隔離？

話晒都係共和黨資深黨員
佢咁樣講會唔會語氣重咗少少俾左膠圍剿

also

Beijingintercourse

美國唔算太多人識
應該冇左膠圍咬?

Sweet home Alabama

不嬲右翼圈子都話拜登creepy架啦
侵jr都係咁share d meme

BB都搞

唔好加把口
靜雞雞like 下就夠

女拳撚去左邊?

左下角個女好可憐咁

baby: 屌你老味,我大個想打7
你都死咗,而家冇仇報啊

嘩
等睇拜登會唔會告誹謗

點解無黑人？

個男人好似係個女人老公

左膠：我唔知呀

觀眾席無個正常樣

今次大選有d似, 台灣111蔡vs韓, 韓同china joe選戰前既印象都係鳩下鳩下咁, 表面同實際都係輸畀菜同trump, 但今次美國大選對全球命運影響太大, 一定要小心d

我：>>>

好想知佢個名

真

係呢個之前，佢係一個癡呆老人...
我真係聽唔明佢講咩

佢覺得把口好香kiss人?
人地見你有身份先唔投訴就以為係無事?

CLS

cls

左下個張個女仔好慘
試諗下後面隻友如果係十一哥

Biden 應該同 Hilary 及Petraeus 一樣真身係蜥蜴人

幾時開個「我係solomon 你問我答」

連登仔solomon